到底圍警署有咩用？點解要沈迷於圍警署？

無可否認，頭幾次圍警總警署係好有效
比到對方好大心理壓力，亦都好能夠落到對方面
但係漸漸地似乎大家落入左呢個思考上嘅「舒適圈」入面
變得唔會去思考
佢地嘅策略好簡單：任你圍，等你圍到攰就內外夾攻拉人
係咪應該要思考：對方怕唔怕你圍呢個地方？對方最怕你圍嘅地方到底係邊？

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

要燒警署

有無諗過圍林鄭官邸？

日日送頭

尋日咩事.... 12點睇都好和平

黑警係暴政既勇武前線

依家班狗就係唔驚你圍，最怕你唔圍

威囉，叠馬，英雄主義

agger,唔想有人圍狗署再落單
每日唔見十幾個
換左d咩
0狗重傷，d狗claim大量ot
留力928929101反攻啦

應該咁講 圍警署依家作用唔大
仲會成日有手足出事
入夜情況更嚴重
唔該大家諗下係咪咁？
10-11點左右好走喇 獲獲一近凌晨就咬人架喇

天真弱智既愚民仲係佔大多數香港人高質？睇過？

咪因為之前啲人去唱歌又比你地班連登仔屌2014再現
依家咪唔唱歌去圍警署囉

要撚狗唔好圍警署啦
人地係入邊有冷氣有廁所有野食
幾咁舒服
我地又睇唔到佢用咩武器,有幾多人咁

撚狗最低限度都要撚到佢離開警署罰企

一句講晒, 圍狗屋正on9
行動已失焦, 目標唔係黑警, 係當權者林奠, 有無諗過紀律部隊最俾人話失職

推

你講果三日喺邊反攻？我都想一齊發夢呀

12點好和平， 覺得無事，繼續磨
-> 例版

成班傻仔 人地11點交更、12點食個麵、1點出黎拉人收工

你班友8、9點圍到12、1點仲尻叫

黑警睇住黎食

尋晚係太子站 唔係警署

手足要識諗 話左10點要好走
如果個個都諗住等埋其他人先走就結果無人走
唔該大家身體力行走喇 再留狗屋都無咩意義架喇
走喇

目標係政權，不是佢啲兵，不要被政權𨍭移視線，圍狗屋只會送頭犧牲

事實

被捕多數十零歲

唔好再亂咁圍喇